(新手) canon eos m3一問

小弟事先已經爬左關於呢部機嘅文，於是諗住買比女朋友用，但佢嫌個光圈唔夠大
想問下各位巴打，應該買完個body換鏡，定係揀另一部

光圈唔夠大應該買過枝鏡唔係買過部相機

巴打有冇鏡介紹

用緊咩鏡?
ef-m22有冇?
冇就買支

買哂佢咪得 eos m成個系統得一支大光圈定焦

買iphone7,有1.8大光圈

好耐無見啲人光圈唔夠大係怪部相機

自動對焦慢到仆街，建議你睇過第二部。

利申 : M3用家

但係eos m有邊支大光圈？ 一支？

/頭盔/無記錯嘅話/頭盔/
18-55 3.5-5.6
15-45 3.5-5.6
11-22 3.5-5.6
22MM 2
24marco 3.5定唔知2.8，個人覺得呢枝marco抵玩
55-200
最近出好似係18-150同埋一枝好似35？ 唔記得

EOS M完來連支standard prime都冇架

所以咪一支

我m3 落adapter 用sigma 24.4 art

我m1 + adpater + sigma 17-50 2.8 os
日常都夠用

我夠膽講，如果你得m3一部機，簡直係浪費左枝鏡
不過我相信你一定有部full frame

冇ff
諗住等6d2 出左之後再平買6d

咩料

好獨特嘅玩法

6d2 傳聞要14k, 6d 目前肥花二手價去到5.8k